剛甩P廢中睇法

同大部份香港人一樣，每日見黑警打人係好想報復
但打曬班黑警又點（唔係唔反抗，但我地打贏又點）
打完黑警自然會有解放軍，到時仲有冇人手都好難講
的士佬講得好正確，黑警上就應該退唔好硬碰
要搵佢地應該要起底再等佢地收工冇裝備大家再同佢地慢慢講道理
回返正題
班核心林鄭班底咩事都冇亦感受唔到
打一萬個黑警都唔夠圍到林鄭咁重要
佢而家有曬時間表答問在哪
重點圍佢表達意見
捉到條八婆就得
唔好問我點捉
人才濟濟大家諗方法
方向要正確，對抗政權核心人士
打倒政權黑警自然被清算

不滿歡迎盡插發洩

原本P都未甩，推

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

搞林病
不如搞自共國企 同支共高層

好多事
都係由夢想開始

不論係歷史
定係一啲生活上有嘅野
都係將夢想實現

並無不可能嘅事
只有你認定不可能做嘅事

推

如果係想雙普選唔係獨立
再開戰線搞在港國企高層只會樹立更多敵人，更多人支持淋病
當然支持黑警的我地當然要抵制我地畀其他人知道我地係不滿現屆政府同體制
唔係逢中必反
中共肯畀我地雙普我地可以河水不犯井水
有錢大家搵
佢用香港集資
我地用大陸轉口出口服務
97年前咁，大家都相安無事

你呢個諗法 前提係支那政經兩分
但係支那最出名既就係係以商迫政
就算香港人普選左總統
D龍頭大企都係支那渣旗既話一樣收皮
而且最重要既係反支那滲透

想講你個p仲喺度

係呀.....以為90日就冇

想講重係到 不過吸引左我入黎睇哂

日日班手足打生打死做文宣都冇咩效
淋病仲趾高氣揚咁上北京觀禮
班京官感受唔到就一定
連淋病都唔當一回事
因為次次都冇人針對佢
冇人問下佢老公乖仔咩睇法

勇武退下火線黑警都會搞你
唔明點解黑警換套市民衫就真係可退下火線
搵到佢地畀佢地知道人人都認得佢
見到動口都好
等佢地唔敢出街，日日就係返工返屋企冇生活